點解冇人問黨鐵有咩措施應付？

每日客流量咁多
又收咁貴車錢
請問佢點樣去保障車廂嘅整潔、乘客嘅安全呢？
搭lift都兩個鐘頭消毒一次啦
點解佢又唔派發口罩比乘客戴呢？
請港鐵回應。

仲有今日有幾件暈低
究竟佢哋係咩事？
係咪有責任去話返比大眾知以釋除公眾疑慮？

推

呢個真

push

強烈要求港鐵立即削減東鐵來往羅湖同落馬洲班次